強烈譴責611靈糧堂今日海灘浸禮走數。令神以十號風球的破壞懲罰香港

靈恩派失信取消海葬
得罪神明

利申：信奉英國國教普世聖公宗正派

敵基督

你咪又係耶撚

請勿放棄治療

恩膏

白滑幻齒的恩膏

每一隻中文字我都識，但係放埋一齊就睇唔明屌你老母

快啲去見上帝

經唔起神嘅考驗

佢地有冇回應？
個風係咪佔中引發既蝴蝶效應？

是撒旦

敵基督咁

啲牧師就happy啦

耶撚＝on9

注入恩膏 滿滿的

圖3箍牙妹more

輸左比仇敵

Genki 大滿足

痴線邪會